一名大叔因為手持黃色氣球被防暴警察包圍

1239 #銅鑼灣 #東角道 #怡和街 #SOGO
一名大叔因為手持黃色氣球被防暴警察包圍。
#和你報

就嚟黃色衫都唔俾

On9黑警

You must be kidding.... !

狗改不了食屎

因為狗見到波係咁 你未同狗玩過？

就嚟黃色唔存在

將來教科書會講彩虹顏色：紅橙綠靑藍紫